[17+18fg入] CRE就放榜啦！我地一齊集氣全民考政府！炒鳩閪老細對抗中年失業！

十月頭我終於成為一個正式錄用既IT狗仲high到走上黎報喜 ：

對住IT code狗 又摺又毒既單性工作環境, 我頂唔撚順喇屌

宜家十月尾終於等到放榜既大日子 希望呢個po圍爐既人個個都考到22p

齊齊成功入政府

利申:

apt 第15-35題得返5分鐘ALL in C

唉屌今次含得撚啦屌那星
我pass到既話請大家去飛田玩返轉又點話

18fg

CRE好簡單ja，合格到有咩特別
去到apply某個post個d written test 先難

IT點毒法?睇下面

#2
IT界討論區(45)龍力蓮：你睇下你似咩?成個毒男咁！臭架你！

#3 #4
IT 討論區（46）又唔開post(¯―¯٥)

remark: 對抗中年失業 呢句主要係針對fg IT狗

我以為個陣撞 5 題已經算多，點知仲有人可以撞 25 題

20 題

唉屌

乜cre高分就入到政府咩

睇你考咩位

跪求英文2到😭😭😭

幾時知result?

應該今個星期尾/下星期一

跟機

飛田唔洗了 請咁多位食餐飯就夠了

CRE集氣 希望全部一take過搞掂
唔想再考

揾個ptgf開p

合格我即刻考政府

最緊要中英文合格

apt有成20題all in C 合格probability 係幾多

可能小學生考cre都有level 2喇

我都試過中間10幾題all in B 最後pass 加油呀巴打

係咪呀

唔會握你

咁快出結果?

我pass都請你去飛田

應該就出啦，都成4個星期

想合格

我上年考好似等咗一個月多啲啲先出成績

留名 apt test撞咁撚多題擺明唔識分配時間

你地Aptitude test 點樣知自己攞幾多㗎

利申 已pass

唉屌好想轉行唔做IT狗

未出成績點可能知

要幾撚廢先會覺得過到Cre都值得開心

你on9?冇cre點考AOEO

中化UE 拎C以上

Fg 有cre 都係考唔到eo

Ao唔洗講

果啲人中之龍100個人得1個fg考到既eo唔洗講

咁佢係真心勁

CRE係基本入場券

聽日再集氣

basic law 好難，其他全部冇問題

我考個日見到有個人温英文版basic law

英文版易明好多 中文1999

好撚橋口

留名

幾時放

係咪下禮拜一

唔合格就含撚喇

幾時先出

係咪諗住6號先出成績

下星期出好似

想問下touchwood apt test炒撚左係咪仲可以考紀律部隊officer
eo就唔洗諗啦 我見佢網上個要求都要apt test pass
但紀律部隊好似無寫

JRE 點樣練

炒唔炒都要考佢地既written test

不過炒左就要另外考多份test

同問

應該係啦

同問
不過聽d朋友講jre都好睇運
睇改個個中唔中意你d文筆

利申 我個friend做緊eo
同我講jre個陣無咩點準備過

原來ao eo唔請fg?

應該請 年年都見到有好多fg
而且ao eo本身都唔適合做左好多年野嘅人

出未阿屌

巴打都係第一次考?

好驚唔合格，真係會覺得自己係弱智

我都係
我個apt今次真係含得撚

係

預祝22p

咩係22p Sor, 冇乜了解

Chin level 2
Eng level 2
apt pass
即係滿分

唔係話6/11?

如果我apt合格請大家去飛田

唔準時架 我同朋友相差左成星期收到
利申第二次考 上次blt太低分

Atest其實好易pass
我成頁數列填哂C都冇事

有冇我咁多先

有人收到cre成績了

6月個張

唔係 係10月6個張, 真係有人收到

圖?

in all in C i trust

我屌你老母閪
人生不打正苦工

我未睇信箱, 驚fail

今次fail左就要做多年IT狗

22p輕鬆

圖+username唔該

我都出咗BLT 60算唔算低？ 除咗ao eo 有冇話BLT 要幾多分先得

剛收到信 22P

22pass

22P就滿足？

22P100先講啦

唉屌
12p

Aptitude我淨係識做前面啲language，帶左部cal用都冇用過真係完全唔識計

想知樓主apt test all-in C最後係pass定fail

apt test應該有15題空撚左
準備重考

巴打之後個啲多唔多填C

我今晚返到屋企先拎到信

IT狗要返埋星期六呀屌

無論最後pass定 fail都會post上黎

報apii?

我all in c會唔會好啲

政府狗留名

aco?

aco又點 得罪你啊。
好過it dog

22P87

我都係今晚先攞到信，好緊張

第10題打後果啲都係分散投資 不過有啲問題 三揀一 二揀一 咁樣

我pass到 大家可以去飛田玩返轉

我fail既話 大家要係屋企打飛機

求集氣

我係其它post po左ban圖唔知幾時比人ban
我會定時係每個鐘既00分上黎報平安, 直至我po result上黎為止
超過10分鐘可以幫我RIP定先

BLT 93

我都好心急想知成績,但好似仲未派件到我呢邊

2 2 F 頂

你apt唔會係all in C下?

唔好走數

Lv2
Lv2
Pass
100
好彩唔洗再考

好多人都係今日收到封信

各位手足可以返屋企打飛機

收到信啦
22P 100， 同樓主唔同，我中間all in B

BLT滿分唔洗請啊

我都係

利申: Apt Test All-in A

你啱 滿分應該賀一賀佢 大家今晚8點金鐘等

btw,個result係咪得一張紙?

BLT 100

綜合我地既case, apt咪撚揀a同c

個試又唔洗錢, 再報啦

最重要既apt fail左
利申:準備再報

連level1都冇又真係慘啲

lv1已經夠考紀律部隊主任級

Level 2
Level 2
Apt test pass
BLT 80

應該算okay?

22F 我屌
想問重考係咪考返apt test就夠

Okay?

ok u win

淨係想問BLT80算唔算可以？第一次考
如果唔係下次就淨係報BLT

我都冇運 唉 有成廿題撞 都可以fail

滿分會開心啲既

你倆個係咪講緊我

但你要考個個部門應該要不停retake

巴打犀利
我BLT80 唔知錯左幾多題

應該3題

4 題就73 分

無帶鉛筆用黑原子筆都level2
仲要無計數機9撞都pass
做乜鳩

諗緊好唔好再考
啲人話無九字頭已經好輸蝕
再考係計最高定最新

英文６月個次fail, 今次level 2

相差咁多

你唔係all in C 咩

20-35all in C

準備重考手足揮手

我BLT得53 要再考過
好差呀屌

加油 祝成功

撞晒c都肥 ？

個試唔洗錢咪再考

Apr test 考撚左兩次都肥
我智力一定有問題

中文1左,想知如果想appeal既話email要點打?
同埋下次cre係咪6月?

應該係6月

今年終於pass到ap test 好感動
利申：上年十月嗰份真係難到傻

如果apt test 有分睇就好
覺得自己岩到80%

利申 數學5**

CRE 都 Appeal
Email 又唔識打

邊間u 呀

Lm

想知有無format姐

Cre 中文，正常人一定有level 2

岩岩留完言返到屋企就收到result
果然apt test fail左
英文竟然fail 中文竟然level 2

MTR station officer 筆試

絲打咁既成績唔好去下面呢個post

收到CRE信，開始懷疑自己

冇22p+100既話 去到會比人屌都變肉便器

仲乜起底? 有關係?

條友on9唔洗理佢

連登係咁架啦
其實英文靠ielts已經=level2但諗住考埋cre無死
點知fail

22 fail 53

見巴打你係隔離post俾人笑 加油啊 每個人追求夢想都會俾人笑㗎啦 唔俾人笑就唔叫夢想

個post啲人覺得拎1仲衰過毅進仔
但其實CRE個網都講到明dse lv4等同接納做CRE lv1
連登仔 見高就插 見低就又屌又打都唔係第一日既事
如果想試下咩叫百屌成才既可以入去個post試下

佢咪又係笑尻人溫英文basic law

大家都努力啦

想問有無人知fail左apt test係咪無得考jre

多謝巴打支持

我由第一次報考都預左會唔會1 take pass, 但一定會堅持

連登就乜人都有, 只係個個post咁啱引哂一堆cheap人啫

所以我apt fail左 報應黎

我有十幾廿條都係撞C，最尾pass喎

係咪呀
我15-35題all in c係黎真架喎

樓主

fail左咪重考, 反正唔洗錢
況且宜家仲有份工返, 最多咪騎牛揾馬騎多陣啫

比人恥笑就由班毒撚留係原地慢慢笑飽佢啦

2
2
pass
33

全部無溫過
BLT有溫實pass

巴打試下過隔離post分享成績, 應該唔會比人屌
btw, 個blt應該唔影響面試既 反正佢冇合格線

2 2 F 80

巴打apt係咪揀得太多C呢

冇呀 做到15題 其他random鳩撞

我好多唔識鳩做
係唔係拉curve?

mc應該唔會點拉得到掛

巴打，你BLT個分唔得wor

2
2
P
100

轉行唔做工程人，做個普通政府工

全部唔識

你點做到
極端例子

已經過左cre唔洗再考

因為係MC

希望隔離po堆毒撚唔會走過黎打J

2fp80
屌

巴打想考咩

考返好英文再算

加油

22F87 早知唔撞C

C 睇黎唔佬黎
上面有巴打撞a都fail

下次再考都唔知點算，佢啲題目同買書有嗰啲唔同

skip左頭2個section, 由尾做起, 簡單既係後面

我係由最後做起啊，用多咗好多時間

有無人未收到信

你都係6號考? 今日無可能要星期一先有

係 想快d知成績

2FP80
招手區
Add oil tgt

祝巴打拎到22p+blt100
前設:apt冇乜揀C

未收到既祝22p+100blt
收到又gg左既集氣2019CRE
(考紀律部隊既可以試下考佢地提供既paper睇下可唔可以replace到個requirement)

隔離post係比個堆
車又冇錢又冇樓又冇連女都冇既毒撚 圍爐拎份咁既MC卷成績打飛機打過世專區, 唔係滿分者勿入, 以免比人屌到變肉便器

f2p100

呢度應該得我英文咁廢

apt pass證明你英文都有返咁上下
下次加油

閘住 我人生希望係哂政府度
記得請我